屌, 万刀甲首歌好撚煩

日日一上車就朝著明天, 只針對著終點衝線
返屋企一開電視就聯絡明天, 請給我最艱辛挑戰

幾好聽呀

#fuck#lm2

我屌佢又黎 如若, 怕跌倒過, 怕會走錯, 我便幼稚如初

就黎識背

殘體字⋯⋯DLLM!

終於有人講，日日洗腦咁播點投訴
屌你老母起跑撚到

做乜鳩又撈起呢濕鳩？不如炒熱埋鄧麗欣

嘥左首歌

有高鐵仲要跑on99

一定會不斷洗腦，
首歌係港共用來唱好大灣區嘅，
片尾有港共CREDIT

諗極都唔明
唔去游水去跑步
佢個樣同把聲老咗好多

首歌用黎話俾你地知努力做奴隸，成功不在起跑線，目標係終點，做啦仆街